網上行月底完約 求轉台

唔講以為依定網上行發撚咗達 上網問佢續約 冇優惠仲要加價 不了...

hkbn sale死哂?